新li登icon好樣衰。。。

好似大陸造腦魔咁。。
可唔可以整過個好睇啲

原本嗰d去左邊

OK啦

同意 好撚醜樣

好山寨

: 乜我有靚過咩

我覺得好正喎

唔敢講 驚講左比死忠屌
好彩樓主你開post講先

老翻
大陸腦魔

緊有人覺得好睇覺得唔好睇嘅 睇睇下就慣架啦

好怪

好可愛

咁都有死忠

係line咁多年都覺得好醜樣 無睇慣過

做乜咁話我

咁我寧願睇lomoji好過emoji

Btw一開始以為講lin登個app既icon
仲諗緊有咩咁大陸

我覺得好可愛wo
有d假膠味唔錯

LM

解像度問題姐

我覺得好得意bor

係lihkg次次講親個app有咩唔好
都會有一大堆人出黎講連巴點點點
又話係香港做it衰過做狗 低賤
咁真係核突丫嘛

好靚Wor

各花入各眼啦 好難做到個個人都覺得靚既

清我同意

正常腦魔已經完勝啦

好得意喎

送比樓主

我覺得好得意

如果識郁會好d囉

一d d
我覺得呢幾隻最得意:

Yoyo check this out

好cute

駁唔到

畀返舊嘅我好無

幾可愛

舊果啲得意好多

舊版完勝

居然有人夠膽屌

好似樓主咁撚樣衰

望唔慣

始終 pixel 先有味道 建議歪洛將新腦魔icpn pixel 化埋佢

最大問題係唔識郁⋯⋯

真係咩都唔識架喎

唔係話唔比用新set
但真係搵個好睇d既啦

呢個柒到

好正

我覺得柒得黎好撚搞笑

Agger

一d好一d差囉，但都8bit個最好睇

比返舊個隻我啦

幾可愛啊

要接受下新改變嘅
我覺得都幾得意

我覺得好qq

對眼好似百變怪咁

呢隻柒得黎夠抵死

： 做咩話我樣衰

好得意wo

冇哂舊個d

新個d好似翻版好柒

幾有新鮮感

好柒

幾得意呀

無咗種猥瑣嘅感覺

好得意

有幾個好山寨 feel

舊果隻就係鍾意佢膠果隻可愛，見到就想笑果種
新款都得意，不過就冇左高登種膠味好失真

呢隻真係好撚麻甩

樓主係咪可以設計到啲靚啲嘅出黎？

都係舊果隻好睇d

勁山寨

:唔想同啲弱智講野

真係可愛嘛

wtf

一樣咁猥瑣

emoji腦魔

其實細ICON長用有原因
起碼方便閱讀
宜家咁多ICON有排拉先到底

唔夠膠

正好多

頂 又emoji又新版腦魔 好山寨
整好d喇

好撚淫賤

至少好過emoji

Agger! 變8-bit唔該

我記得chock人 果個emoji 高登化既post 有人整左隻腦魔個表情好撚正 識郁

肥婆icon呢

好撚柒

好樣衰

寧願麻煩少少用返舊版腦魔

改漏左呢個？

還我低清腦魔

留名

我都唔鍾意
好心公投決定刪emoji啦
明明咁多人都唔鍾意兼無人用

😂😂😂

得罪講句

好多人支持用，係你入唔中果d post 者

真 明明手機default就有emoji, 都唔比用咩心態

emoji都屈做5p/表情 果d 先最on9, 唔講以為emoji係5p發明

正常都覺得樣衰
多人支持因爲而家呢度興盲目支持啫

好期待肥婆icon

唔比你盲反呀🤔？我就唔覺有幾樣衰啦

個樣整返似舊版腦魔會好d

唔起格既icon硬係覺得好山寨

我都覺得舊既腦魔係最得意

幾盞鬼吖

舊icon 支持者路過

lihkg 開始之初
大量emoji 出現
個個屌鬼
所以先整套lomoji 去滿足用開emoji 既人

至於點解冇原板腦魔icon
我唔知

有啲巴打講野都幾魚蛋論

唔明點解啲人要反emoji同時又用新腦魔icon 明明兩樣都係admin加😅😅😅😅

明明好得意

😅😅😅😅😅

d 老屎忽之前話好多人濫用emoji 呀
今日個個濫用lomiji 佢地潛哂落老母個西度

像素太高唔似表情符號

原本個d正好多

賽馬評述員要跑得快過隻馬先可以講馬？

好撚香討

點解我睇唔到

呢隻好5p

堅似大陸出品

原本個d 係咪唔用得

用Lomoji留名

做乜9

agger 舊果隻傳神好多

好可愛喎

不過都多謝巴打創作
鍾意用咪用唔用咪唔用

識郁既過癮啲
而家果d定哂格

成個post 都冇人屌過樓主
你被迫害妄想症

你都癡線
hkg+夠有十幾種icon 簡喇
我唔係款款中意又逐樣公投

冇香土icon 都係差咁啲

但嗰度款款都無呢個咁樣衰山寨味濃
咁世界夠多女，又剩係歧視肥婆

整返以前嗰堆已經滿足

幾頂引呀

點禁返舊版

我

新野 再出番舊野就完美

樣衰唔樣衰好撚主觀架啫
我都覺得hkg+ 個聖誕版好撚鳩喇

咁以前嗰啲有無大陸山寨味？
已經唔係樣唔樣衰嘅問題
抄腦魔重要整到咁樣衰。
唔好話我知佢呢堆唔係翻版腦魔
用返原本好地地

幾時加肥婆icon?

有幾張擺明喺抄百度d emoji

識郁更好

太高清

要授權

Agger 好奇怪

恕小弟無知，想問下設計呢堆新腦魔icon嘅作者有冇獲得腦魔原作者嘅授權拎黎二創？

邊撚個design架好柒

好撚搞笑

我寧願你地用返emoji好過

老翻咁

好撚攞命但係咁多新會員員中意用 我冇所謂既 我唔會用啫

原本嗰啲呢

原版好睇好多

其實好得意呀

原版係傳神d既的確
新版太清 表情唔夠鳩

好撚得意喎

so cute

其實幾得意 差在唔識陏

快d轉用呢d啦

呢d識郁架，又靚

識郁埋就正

呢度唔係高登

唔滿意嘅死返去高登

最好 呢啲原版icon都cut鳩埋佢

完全同舊時代切割

好撚7

最好台名都轉埋

體育台索性叫波台

有無巨大版

我覺得幾靚wo

睇睇下就慣

可唔可以加返原版腦魔icon

無版權?

遲早實出返舊版
到時你咪撚用
重有呢度啲台同高登一樣叫法
你咪撚入

肥婆都睇睇下就慣
娶個返黎j啦

咁我打5P字咪屌我wo
睇睇下就慣牙

咁不如用埋BABYKINGDOM ICON刪晒高登D ICON啦
劃新時代呀嘛

可能係啲線條太smooth搞到睇落好怪
應該係原圖高像素 整icon嗰陣直接縮細所以搞成咁

##lm
同埋冇左8bit嗰隻味道
同lihkg同高登icon格格不入

Agger好撚核突

我覺得好靚
不過要加返本身腦魔個堆

新果啲好膠，唔鳩夠舊果啲膠

用新icon無所謂......
但係我想用番舊腦魔icon

😂😎

山寨icon